都係嗰句，理鳩得佢啦

都係嗰句，理鳩得佢啦
既然要反政府，又何必在意佢亂鳩咁立既法例？

發緊夢，你蒙唔蒙佢都係咁既戰術

唔蒙就Ben Lun Chan啦

推

P牌照推

蒙面法只係一個籍口
最重要嘅係用左緊急法
用左緊急法
政府可以繞過立法程序任意立法

例如延長拘留時間唔止四十八個鐘